胡力威相認po

究竟連登有幾多個wu c fu

pish

究竟邊個係胡力威？